{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055978",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양산 티아라펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は14:00で、チェックアウト時間は11:00です。 基準人数に対する料金があり、超過すると追加料金が発生することがあります。 追加人数が必要な場合、ペンション管理人に相談してください。 追加料金があるだけでなく、追加人数に含まれます。 ペットの同伴入室が可能な店舗以外はペットの入室ができません。 付帯施設がある場合、追加料金が発生することがあります。 イベントや付帯施設は、現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理は若干の時間差によって誤差が生じる場合があり、重複予約が発生すると先に予約した件が優先権を持ちます。 ペンションはこれに対する責任を負いません。 ペンションの運営ポリシーによって基準人数および追加料金は変動することがあります。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できず、入室利用についての案内は次のとおりです。 予約特典として、個別バーベキュー、一軒家ペンション、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、キッチン、客室禁煙、フットサル場、バーベキュー場、駐車及びピックアップサービスを提供しています。 ペンション周辺には渓谷が隣接しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は14:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "基準人数に対する料金がありますか？",
            "answer": "はい、基準人数に対して料金が設定されており、超過すると追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "追加人数が必要な場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数が必要な場合は、ペンション管理人に相談してください。追加料金が発生するだけでなく、追加人数に含まれます。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットの同伴入室が可能な店舗以外ではペットの入室ができません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は予約時に確認できますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は、現地の状況によって変動する場合があります。予約時に確認してください。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合、どの予約が優先されますか？",
            "answer": "予約管理は若干の時間差によって誤差が生じる場合があります。重複予約が発生すると先に予約した件が優先権を持ちます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの運営ポリシーによって基準人数や追加料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、ペンションの運営ポリシーによって基準人数や追加料金は変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "予約特典として提供されるものは何ですか？",
            "answer": "予約特典として、個別バーベキュー、一軒家ペンション、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、キッチン、客室禁煙、フットサル場、バーベキュー場、駐車及びピックアップサービスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺には何がありますか？",
            "answer": "ペンション周辺には渓谷が隣接しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 360,
        "QA": 513
    }
}